139 區

有無巴絲有入

巴打入左幾多

入啦，上返 1$